又唔入村，集結一陣就話走

做緊咩？有意思？

果頭黑警叫你地搭地鐵，呢頭又唔停元朗
比人撚緊

你要比人打關我撚事

民意戰係持久戰

關你撚事咩死傻閪
你坐係冷氣房打緊飛機咋

唔好推 去返集中post.